克警一開 PC

個天係咁行雷!!!
係唔係有禺意?

勁撚大聲

有冇人可以解釋到?

報應

人在做 天在看

有冇玄學家可以解釋一下呢個現象?

因為佢地係向天射

係喎，好有道理喎!!!!

PC 一完，D雷停曬